yoona係我老婆

Yoona 係我老婆 你地唔好再搞佢啦知冇?

比左你 我要Sunnny

我要tiffany